癡撚線，今日已經少咗好多正經post，飲飲食食又推上嚟

大家，未完㗎，一大堆分化post，大家堅持下去啦好嘛

推 大事要緊 請集中返係621升級

好多有用Post沉晒底

係！連登=gay佬forum
不過請大家留意翻啲嘢

打使都要食飯架

推

仗

集中推post

警惕之心不可無

電視劇時間簡直沉哂底

有班人轉移緊目標同注意力

又叫人撤回救義士二選一
未升級行動就自己降低叫價

又叫人真普選
連示威遊行都未威脅到政府仲妄想有真普選

又叫人票債票償
將文宣帶去登記選民 而唔係繼續集中係反修訂同勸香港人出黎升級
係唔係有人打定輸數爲選舉鋪定路我唔知
但係選舉仲要睇點配票/有冇人界票
建制支持度亦都係固定難動搖

又有人票斷出飛機文
又話建制嘈交
又話警隊有好人 警隊士氣低
講左好多次唔好信都冇人聽

晒口水

pish

唔好放棄，一日未到最後一日未知輸贏

未完架

好灰，想推po都好無力

分化
要集中力量討論反中 追究責任

唔好放棄

飲緊維他
請支持本土

一早都話唔留守設死線升級
拖越來越越不利
而家政府拉襲埋四大宗教叫香港人袋住先
唔知政府暗地裡仲做幾多野
但明顯已經準備好我地出招升級
今日個記招擺明係挑釁撚狗
我希望香港人認真一次

D鳩up post開始上返水

我係覺得要速戰速決

正皮我冇用，請大家繼續推post商量

堅

push

唔好話港豬, 連登仔一樣善忘

推一轉正經野上黎

講飲講食先正途，出去做肉幫你地衝咩

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

記得義士既人揮下手
其實呢樣真係好灰

我發夢都同你差唔多經歷。
但我諗通咗，我已經唔想再理有啲隊友係幾咁豬。
我要貫徹自己個信念，點都好我會堅持落去
手足，唔好放棄。

睇清楚先啦，班友咁涼薄

「衝完再和理非唔得咪再衝囉⋯」 你當人命係KFC舊雞咩

去飲飲食食好過啦

我真係睇哂。
但都係個句，我唔想令自己後悔。

萬事小心共勉之👍

定係因為資訊同目標都開始統一，大家開始知道咩係重要咩係冇咁重要，集中左討論呢？

唔係，個氣氛係鬆懈咗

因為行程冇之前咁緊湊，氣氛開始鬆散，依家好需要一場大型行動去凝聚返個人心

飲飲食食 all blocked

最緊要係太多三五毛分化視線

共產黨一定唔可以信
你見林鄭死要暫緩又中英意思不同就知有問題
但係總有一班人想袋住先唔想針對要撤回
佢地唔明後果幾嚴重
下次再推就擋唔住 因為到時政府已經做好宣傳工作

堅持係成功關鍵
點都好努力咗先

..

.

唉

推！！